中銀恆生atm無錢，又趕住㩒嘅記得仲有eps提款嘅存在啊！

可惜便利店每次得500
仲有轉數快等等
最低要求希望你由中銀轉去其他非中資銀行
行有餘力就提款美金出黎
提款美金比提款港幣更powerful

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅大好機會！！十八區we connect，823人鏈823人鏈823人鏈，百萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

推

開citibank
fps轉走

求幫推